泡菜仔啲牛肉又乾又柴，點解仲好意思學人地和牛做個branding叫韓牛

諗深一層其實泡菜仔同東北佬一樣冇啖好食
我哋啲下欄嘢佢當係寶
泡菜同英國
世界飲食界兩大毒瘤

真
泡菜明明就係梅菜榨菜雪菜嗰類嘢嚟

南方人冬天食菜心芥蘭又甜又靚
啲死北佬同泡仔冬天冇菜食先夾硬要醃定啲爛鬼黃芽白
仲要當寶
我屌啦

重有部長鍋😂
1xx食罐頭同公籽麵

依啲嘢明明係讀緊書月尾最撚折墮嗰陣食

有個朋友成日吹韓牛好食
真係未食過

食can 廿零蚊搞掂啦 唔使煮又有嘢飲

你太睇少我
我啲公仔麵同罐頭雪藏肉係係屋企拎
仲要返親去都要叫老母煮好撚多餸比我放入盒拎返hall

好L記得個港女fd吹凑d午餐肉幾L好食仲以為佢成世人都未食過

甘能慳皮...拿d錢去飲酒?

去開旺角兆萬啲垃圾劈場洗唔多
反而嗰陣追波鞋真係好on9

一路都唔明泡菜個啲有乜咁好食

韓牛
寧願食安格斯

唔係sell炸雞配啤酒？不過諗諗下炸雞啤酒幾時變咗泡菜國傳統美食

笑死 無食過就話唔好食
利申 韓牛最高grade感覺係幾好食
用性價比計 韓牛堅抵食
係韓國馬場市場 碳網燒食飽 兩個人先500HkD
但個人偏向日本和牛

你都戇能鳩
屌臭佢難食就一定係未撚食過你啲乜撚嘢邏輯嚟㗎
我未撚食過屌柒佢為乜鳩呀
韓牛呢啲垃圾貴極咪一千幾百
講撚到好似係啲乜撚嘢奇珍異寶
自己最撚識食人哋就一定係未撚食過咁
你屎忽忽上腦啊屌你老母
要食性價比你去食屎啦唔撚使錢㗎性價比一定係最高添啦

我真係有去過馬場洞吃
同香港貴價韓燒嗰啲差唔多

我淨係去過icn 附近食
做野 transit 個客帶我去食
講肉味佢又冇美帝澳仔牛咁香
講texture 求其一隻日牛都屌打
好似食滑牛咁
係差在唔係打邊爐同冇咁多生粉水

孔子都係韓國人
講你就信啦

仲有個d on9醬油蟹
唔撚識煮拎去浸完生食又話人間美食

樓主形容得又幾貼切

其實部隊鍋,咪即係打邊爐

依個我唔撚敢食未食過
搵條命搏

古時人民生活質素底既地方好少會發展出美食

打邊爐阿媽孤寒極都會買幾隻蝦切幾塊脆肉魭比你吃
部長鍋你食罐頭公仔麵啦

覺得關文化多啲事
你睇吓印度嘢幾撚正

部隊鍋已經夠衰
仲要改做部長鍋
好似酒樓部長用廚餘整咁

去過韓國食過一次 又真係好食過香港果d乾雞好多

香港鋪頭多數用冰鮮肉，點會好食

最搞笑係running man用韓牛做最高級禮物，hard sell到喊

人哋啱啱搞 發展緊

真係好撚戇鳩
但泡菜仔真係當寶

應該係利用running man既知名度，不斷推崇韓國食品，之後就可以係世界各地開韓國餐館，外銷韓國產業，其實好高招

平時running man凡係食少少野都要七情上面，其實只係好普通既麵食。。。

你話班泡仔做marketing真係叻嘅
你話香港人因為鍾意韓國文化所以去食我都冇問題
但係話覺得韓國狗糧好食嗰班撚樣係咪中咗武漢肺炎失去味覺

來自屌奶星的你

我反而覺得韓牛好食過日本和牛
日本牛比較著重油花，但韓牛肉味好過和牛
同埋韓牛係似美國牛，但講抵食一定係美國牛

駁唔到
打邊爐衰極都有一塊塊肉
部長鍋得午餐肉

話緊上面個個傻仔 你咁激動做咩
知你食過威啦 我都係講翻我個食評出黎

咁都好發火 精神係咪有小小問題

雖然泡菜仔成日抄來抄去
如炸雞 乜卷物卷 on9 部隊煱
但其實燒肉係韓國先 日本先係抄佢個個
不過日本青出於藍

*鍋

見過有mk妹吹到話韓牛好食過和牛添

口味呢啲野好主觀啫

邊撚到正

你係要屌佢就直接覆佢喇
依家又要屌又要怕人睇到呀？

佢哋古時好窮，西邊有天朝要朝貢，東邊有日本海盗滋擾
仲有，地理位置較北，冬天涷，種唔到啲咩熱帶植物，養牛消耗嘅糧食對佢哋嚟講比較珍貴，畜生數量亦比較少

古代無石油同自動機器，人力同畜力係主要能量能源，農業發達=食糧多=人多馬多=兵力多=軍事強（蒙古例外，勝在騎射，攻擊效率高），所以古代韓國好雞

部隊鍋呢啲呃祟韓港女錢嘅垃圾食物，算係傳統啦，始終得佢哋先會咁煮

Masala正喎

樓豬未食過真韓牛 (fact checked)

泡菜牛 d牛脂果d 層次真係唔夠日本仔黎
牛味唔夠濃
應該唔可以直接對比到
因為涉及到牛種同飼養方法唔同

因為啲飲食生意嘅marketing。明明韓國米唔好食都要吹到話同頂級米差唔多。

韓牛同和牛差好遠啦

韓國生果又同日本生果差好遠啦

泡國係我唯一未去過都唔會後悔嘅地方 英國衰衰地都有fish and chips頂下 YouTube 成日彈泡菜國街頭小食片出嚟 全部都係蛋三文治 咁都好意思拍片

橋村炸雞真係唔錯

俾多幾十年就會追到日本牛

樓主已經好心平氣和
佢平時真係發火會瀨屎

潮州都興咁食叫生醃蟹

但泡菜真係幾好食

早兩日諗住比次機會英國仔
去咗ifc食Duck and Waffle
我同我老婆同時表示想死

必殺技黎
一出好大鑊

仆街 去過2次泡菜國 全部食垃圾 賣相又核突 乜都撈埋一碟黎食

韓國野真係唔好食

啲韓粉同詠春大師一樣咁尾機
你打贏詠春佬佢就會話唔係真正詠春/未練到家
你話韓牛難食佢就話你未食過/食cheap嘢

點睇Gordon Ramsey? 好似就嚟執笠 定已經執左

個人覺得日本醃蘿蔔仲好食

韓國嘢食全部橙紅色

日本漬物好得多

未食過 不過好多人吹奏到好食過日本和牛
話肉同脂的比例完美 有無食過的巴絲講解下

韓國嘢d小菜仲好食過主菜
燒肉 部隊鍋 年糕 都毫無技巧
全部味都係辣醬 豆瓣醬 麻油 仲有泡菜

上次睇新聞話好似就執
同埋佢應該整法/義菜多？

和牛太肥滿口油，不了

咁韓牛好d?

又臭又酸

佢啲餐廳全部賣佢個名
威靈頓牛排完全唔覺得有乜特別屌佢老母

燒鵝脾嘅價錢 食鴨脾嘅質數